{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64350&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 자자"
    },
    "text": "こんにちは。いらっしゃいませ。 有名なカンギョンチのおいしいお店へようこそ。 川が見えなければ2倍に払い戻します。 リーズナブルな宿泊施設として挙げられています。 宿泊を予約されたお客様は平日夜0時までに、週末夜0時までに到着しなければ入室案内と応対を受けることができません。 もし早朝に到着した場合、予約はキャンセルされます。 予約が面倒なお客様は宿泊現場での販売が午後5時からですので、直接訪問してもいいです。 追加の飲み水は浄水器をご利用ください。 駐車場は満車時、隣の公園で無料駐車が可能で、駐車施設は計25台あります。 地下鉄の情報としては京義中央線の阿新駅をご利用ください。 客室の内部施設では全ての客室からバルコニーから南漢江を眺めることができ、スタイラー(衣類清浄機)、空気清浄機、開放型Wi-Fi、カップルスパ浴槽、KTipTV、ネットフリックス、ユーチューブ視聴が可能です。 また、2色の照明、化粧鏡(芸能人鏡)、ヘアアイロン兼用ヘアドライヤー、ウォッシュレットなどが提供されます。 お客様は宿泊現場での販売が午後5時からですので、直接訪問してもいいです。 携帯電話の充電器は提供しておらず、追加の飲み水は浄水器をご利用ください。 客室に比べて広い駐車場があり、予約しなくても無人決済で駐車できます。 また、建物の横にはきれいな公園があり、散歩を楽しむことができます。 週末には車を2台持って来られたお客様は車を公園に駐車してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンギョンチの有名なお店とはどこですか？",
            "answer": "当店は有名なカンギョンチのおいしいお店です。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約をするには、何時までに到着しなければなりませんか？",
            "answer": "平日は夜0時まで、週末は夜0時までに到着しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "早朝に到着した場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "はい、早朝に到着した場合、予約はキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "宿泊現場での販売は何時からですか？",
            "answer": "宿泊現場での販売は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。満車の場合は隣の公園で無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の最寄り駅は京義中央線の阿新駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設にはバルコニーから南漢江を眺めることができる、スタイラー(衣類清浄機)、空気清浄機、開放型Wi-Fi、カップルスパ浴槽、KTipTV、ネットフリックス、ユーチューブ視聴が可能です。また、2色の照明、化粧鏡(芸能人鏡)、ヘアアイロン兼用ヘアドライヤー、ウォッシュレットなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、携帯電話の充電器は提供されません。"
        },
        {
            "question": "追加の飲み水はどうやって入手できますか？",
            "answer": "追加の飲み水は浄水器をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は予約が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、駐車場の予約は必要ありません。無人決済で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "建物の近くには何がありますか？",
            "answer": "建物の横にはきれいな公園があります。散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "週末に2台の車を持ってきた場合、どこに駐車すれば良いですか？",
            "answer": "週末に2台の車を持って来られた場合は、車を公園に駐車してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 490
    }
}